觀塘遊行直播報導

觀塘遊行直播報導

又見遮海

入下面幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

跟大隊行到海濱道163號

我而家啱啱行到順業街